晚餐：20102017（好多餸）

雞雜炒河$27
呢到已經食咗3分1先影

我走喇

抵

好抵食呀弘b，但我未食過雞雜

元朗?

油到

係呀

咁我可能知邊間...
發記

肥死了

係呀叻叻

你張相可以再差啲

唔錯啦

換電話啦

雞雜
好似無肝喎?
東江飯店?

茅錢

有心 腎 潤
發記粥店